睇得出迪b性格好好，係好仔黎

比較下佢走同c9走
好多隊友都出post同佢講88
連摩連奴都讚佢

最斃屎波